111 連儂佢全家

屋企樓下管理處~ 貼佢老母!
行街~ 貼佢老母!
睇戲~ 貼佢老母!
食飯~ 貼佢老母!
屙屎~ 貼佢老母!

推